真係好辛苦

咁多人鍾意泰妍 我真係好擔心佢會變心

好彩佢都係話最鍾意係我

我都驚我女朋友變心

佢係我格黎睇緊個post
係度笑緊你班ff撚

佢地咪又係ff 只不過無講出黎姐

我幫你問下Tiffany 佢係我隔離